點解無人搞碼頭？

利申： 住梅窩

俾人圍住冇路走 除非跳海

屌你有冇用腦?
搞碼頭做乜?我地依家係出黎搞事?
針對番極權,針對政府,針對黑社會,針對福建幫
碼頭係以上邊樣?
如果佢背後係其中一樣既話我向你道歉,如果唔係既話你就諗下我地依家做緊既事係針對緊乜野人
正如你唔會見到有巴士比我地搞